# Ключевые различия между веб- и нативным приложениями "tutu"

1.Нативное приложение TUTU можно скачать в PlayMarket(или другом источнике), веб приложение запускается из браузера.
2.Разные стартовые страницы приложений с дизайном, кнопками, интерфейсом.
3.Обновление нативного приложения требует закачки новой версии, в веб приложении этого не требуется, всё сразу на сайте.
4.Нативное приложение запускается без интернета (но основной функционал не работает), веб приложение не запускается без интернета.
5.В нативном приложении есть переключение на другой язык.
6.Уведомления от нативного приложения приходят пуш-сообщениями.
7.Размер видимой части у веб приложения больше, у мобильного приложения область ограничена.
8.Нативное приложение работает быстрее.

